一人幾個就算冇感覺都冇辦法離開另一半嘅原因

我先，全部都係朋友嘅真人真事。

女朋友為過自己墮胎。

男朋友捐咗個腎俾自己。

食緊軟飯，女朋友屋企人打本（幾百萬）俾自己做生意。

女仔朋友俾左個處條仔
就算條仔對佢唔好佢都唔願放

有過開心嘅回憶

有fd上到今時今日高薪厚職全靠當年女朋友屋企人幫佢搭路